呃錢的士 你問我答

我屌佢老母 唔俾落車
石硤尾去到太子 58蚊

佢話要轉彎先俾落 太塞

依家63

好悶

話報驚咪得

冇錢咪撚學人搭的士喇
行路囉仆街
吊你老母

單黃線落唔落得㗎
70啦

對唔住囉

咁正路都冇理由70蚊石硤尾去旺角

覺得唔抵啫

臨埋年周圍都塞
你怕貴就巴士囉

咁都冇理由唔俾落車㗎嘛

路中間落車犯法架大佬

禁區唔俾落正常
如果唔係禁區佢唔俾你落就吊柒佢喇

罰款你幫佢比?
你報警lo

唔搭uber正傻仔

啱先前面有個位俾佢cut線入去 後面冇車
有架巴士停站 頂住後面

嗰度已經係巴士站前面大約10米左右

正常價錢

我冇月薪50k

收嗲啦 唔撚好搭囉

戇尻仔

放低按金五百就落得
冇事就三個月內俾返你